成日話：返高登？不了 班人係唔係連ac都冇？😅

嬲嬲豬

番波台啦

係
好多都係細蚊仔
D質素低撚到

冇端端bam左我ac，依家冇人就叫我返去？
不了，食屎啦林早洩

有都唔返啦

所以你冇？

無ac定比人ban呀 小學雞

其實一向兩邊都上，不過係呢邊9，果邊1

腦魔都冇ac啦

唔記得左password

連登仔最不願意面對的事實

回家了

果邊啲人正經過連登,吾好玩GE

有account都不了，當人係狗咁撚
最多兩邊都唔上

有ac又點，靜到仆街

佢無啦

大把小學雞冇ac

成日話返老家但又留係連登個班人 其實係咪無高登AC所以有家歸不得

唔番

利申：十年AC

有冇不了班人入黎講兩句

🤗

bam 咁多人 仲比人撚狗咩

扮都扮好啲啦屌
有account cap出黎點會有賜酒派膠

話不了同負皮個啲九成係拎8蚊邀請碼開acc

全部acc解ban
牙joe ho ball

正AC未解bam，不了

好耐冇上過高登 連個password都唔見
撞咗五次都唔中, 今次仆街了

一個何君堯死老母post，高登現時100個回覆都冇，呢邉差唔多300啦，自己諗點解

有冇link睇睇

高登仔：一定係連狗洗出黎

自己上去睇吓啦

不了

我有三個acc ，又如何

人多新會然咪一樣多 連登真係冇質素可言
起碼超過一半係新加入

高登ac有幾難開啊

用gmail, hotmail開ac個bug仲用到

LM

有個ac

不過好少講返高登？不了

真係有嫁wor

選擇性失明

diu 自膠 原來記錯

你講到咁好，咁點解高登唔去宣傳吓，吸納新會買，而係派啲打手嚟R番啲舊人返去？

吸納新會員，打錯字自膠

事實係兩登質素有明顯分別
下下講高登就打手 有冇第二句？

開個ac有幾難

因為講事實，所以唔會有第二句

點證明 係唔係好似5毛list咁睇唔順眼就係？
冇hkg+個陣我都屌佢 咁算係連登打手？

我都想知，仲以為開Private banking account

閣下可以唔認，亦都可以繼續叫舊會員返去，隨便！不過我要指出一個事實，就係好多人响呢度宣傳高登，Admin 好似冇ban嗰，但係你若果响高登宣傳呢度，下場會係點呢？

林狗舜食屎啦
之前冇update帳號資料就bam鳩左我
想我返去？

麻友G

無ac班小學雞最叻扮比人bam死無對證

不嬲係依到鳩up 係個邊認真討論

實際上就開連登個陣都冇乜聽到有人因為咁而被ban
成班老屎忽

永遠懷念正ac

你要以事論事既話 我係高登宣傳連登都冇比人ban
又黎呢招講到似層層係到自我陶醉 咬定我係打手
閣下中意既起我底睇下我啱啱到連登頭幾個post
屈毛又係咁 製造假想敵打飛機
你話係就係仲惡過共產黨😖

你係唔係打手，關我乜事？我只不過陳述個事實啫，你咁介意人地屈你，你自己嗰標題已經係屈緊人啦！

標題一條問題都屈人

真係冇 有冇Ching 賣個ac比我

Bam 左

柒左就深潛啦 返去同你班新會然圍爐

似乎係你柒喎，朋友

短暫失憶😞

你鍾意點就點啦，反正只要你繼績開呢啲回家post，高登post，就只會引嚟更多人恥笑你。林祖舜到今時今日都唔知自己衰乜，人流少冇廣告就先知驚，與其叫打手R舊人回家，不如做好啲吸引吓新人好過啦！最後講句，唔好再叫我起你底睇你係乜野人，閣下唔值得我浪費時間去做，直接啲講，你唔配

跌落地拿返渣沙

呢到都要用is
高登反而可以sms

哦

好撚柒呀 連狗打手